今次真係正式輸了......DQ晒最有民望既參選人

【Now新聞台】有十二名立法會選舉參選人不獲確認參選資格，包括四名公民黨參選人郭榮鏗、楊岳橋、郭家麒、鄭達鴻；岑敖暉、黃之鋒等其餘多人亦同樣不獲確認

正式認輸

deadbody 都dead埋

輸你老母咩
唔撚做得挑戰者就返屋企食屎啦

輸B輸到喊

起佢底啦 條友好耐之前開始日日做放負輸post

Pr 5毛黎 可以無視 見到個名都覺得煩

你老母生個打把5毛仔周圍害人

你慢慢輸啦5毛，我地不知幾開心，記得dq晒佢

贏左啦 加速

樓主Miss Pun 厹

留意返
樓主係出晒名嘅認輸師

認輸師全盛時期一日要喊幾多次

#14941

已入 LIST，自己好好檢討下。

就係想佢DQ

係 其實抗爭方點都贏
過骨入左閘又贏 入唔到dq又贏
基本上係無得輸 石頭點掉都掉落習總隻腳度

輸你老母臭系

blocked

聽講仲有一日提名時間
dq師係時候大量湧入

樓主差佬

where is 譚文豪?
佢冇事?

認輸師

封鎖佢就ok

加速！

輸你老母 放負撚
我地靜靜地咁贏緊

講呢啲on99, 一早預咗CCP發撚癲，更黑暗日子未來到，認咩撚輸

真係三句唔埋兩句輸

老蔣時期鄉鎮選舉，有民望個的比老蔣排除咗，結果佢心意個的都係選唔到，因為投票個的祇係想佢輸，邊個選到唔重要